前員工疑因積怨尋仇 兩男涉襲「龍門」廚師落網

尖沙咀金馬倫道34號龍門冰室分店，一名姓黃(42歲)廚師前日清晨返回上址，準備開店營業期間，被3名男子埋伏襲擊，以木棍及玻璃樽扑傷事主頭及手，他淌血送院治理。警方將案列作傷人，由油尖警區刑事調查隊跟進，並於較早時拘捕兩名涉案男子。
警方油尖警區重案組高級督察李啟森指，被捕兩名中國籍男子分別24及27歲，兩人互相認識，其中27歲被捕男子經調查相信為該店舖的前員工，任職廚師，並已於上周離職，與事主疑曾因工作問題有糾紛。兩人目前均涉「傷人」被通宵扣留調查，暫未知兩人是否有黑社會背景。
案發當日清晨約6時半，事主獨自步至店舖對開時被3名男子從後襲擊，兇徒其後逃去，過程僅約30秒，警方事後翻查大量閉路電視影片調查，成功鎖定涉案疑人，並於當晚及昨晚(7日)，分別在九龍西及新界拘捕兩人。案件轉交油尖警區重案組接手調查，不排除有更多人被捕，警方呼籲公眾就案件提供線索。

Source

係咪要鬥黃呀屌你老母

藍屍

做廚都會有糾紛？

唔怪之得拉到人啦

水門同渣哥比錢？

應該係咖哩問題

又話收三千？党媒搞清楚未架

做乜都會有

係咪24歲廚師串27歲廚師煮啲嘢難食先俾人炒？

做廚先多落場賭錢賭輸唔忿氣咪打交

一個話太甜 一個話太鹹

點會無

做咩都會有
大有大糾紛 好像習近平打政敵

細有細糾紛 清潔工，廚房
因為其他人好像做少野 就

睇錯，自膠

66: 做戲

渣哥出黎抽水未

原來私人恩怨管理員工不力，扮黃比藍打

咁又好難怪佢，我估應該串佢煮得難食俾個廚師屌

五毛分化警告！！
理性討論
諗清楚先好回
唔好做傻仔幫人帶風向

是單啦比客食咁執著做咩

如果睇唔順眼
任何小事都會係導火線

即係龍門自己人做啦

屈毛撚仲有咩講

如果因為煮飯事而嘈真係好on9
食材又唔係佢地比錢買
食又唔係佢地食

龍門大佬話要搞就搞佢喎

On9做廚房比人串整野難食 咁都忍得？去做太監啦

龍門同政府一齊做新聞？

冇返過工？

之前屈白色恐佈班友

我一睇就知唔似藍絲做
佢地目標好明確重來只會打個老闆同淋油
無啦啦打個廚做乜鳩野

笑死，連登仔不願面對現實，龍門根本黑社會

老闆：要攪就攪我

都幾多

66雞煲同水門雞可以點兜

手足私了手足，條數點計

手joke

推 抗爭Mind Map #Twitter #取回強積金 #聯繫匯率 7.11-12 初選 #黃色經濟圈

咪係 一睇就知係龍門老闆請舊員工打個廚

政見唔同
中國藉

中國藉政見唔同

又話收三千
夾好囗供未

中國籍wo

你咩籍？

又有車禍

如果係真
老闆人事管理要搞好佢啦...

難食

返廚房飲食呢啲閪工先多，佢地鬧交真係屌撚晒出聲郁埋手

廚房佬日日屌人老母會無咩

班黃屍呢？

點會冇，我記得曾經有單係兩個廚房佬拗落場鋤Dee數而斬人

66成功預測喎 唔通知內情?

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

抽水未？

中國藉？

大把啦廚房佬
漂飲賭吹

上面冇睇開新聞
三代香港人新聞都會報中國藉

俾人分化？

拉 樓主分化撚

講撚過未必關政治事
不過大家都唔會信架喇

最大炒車集團

好多
個張俊傑仲被迫害妄想症咁

要搞就搞我
龍門教徒柒夠未

成班傻仔俾人帶風向

龍門其實係一間咩餐廳？
點解咁多人討論？ 米之蓮三星？

成班傻閪話關政治事嘅去左邊

張生一向最成功就係做門面野

你可以點計啫
網上討論會影響到警察調查結果咩

煽情ma

老屎忽廚房佬壓力大（賭輸，養家，比老細屌）
咪成日搵啲細嘅出氣

日日對住個爐天氣又興,唔燥就有鬼

facebook啲comment仲黃過呢度
唔好叫連登喇 叫藍登紅登喇

連登仔唔係話俾黑社會搞咩

良心圈龍頭